[突發]POPO尻射清真寺出左聲明

平時尻射又唔見你出聲明？驚呀？驚就唔好射啦

on9

解釋及表達關注
即係唔會道歉

突登停係人地大門外射，一定係誤中啦

恐怖分子 = 敢做敢認

香港警察 = 汪！汪汪！

保持良好關係？無lu
人地就最團結既

做咩咁胞弟呀

煲大佢死不道歉

冇道歉

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

誤你老母中 特登停喺度射

你個名正正描述左佢地既行為

驚?

宜家係咪都叫暴徒，暴你老母

停係人地門口。轉好晒角度大大力射

慳啲啦

誤中你老母

點兜都兜唔到

唔小心停係人地門口
唔小心射咗

誤你老母閪啦

成班垃圾咁快就淆底

個度成條街得清真寺, 行到正門對住射都叫誤中

中左一個教徒喎
即係個教徒係暴徒？

當人傻

佢完全唔覺得自己有做錯
全世界有曬片睇住佢哋鳩射水炮搞到清真寺

下？我係d藍絲谷收到風話專登嫁喎

有哂片拍住佢地突登停喺門口先射，仲要死雞撐飯蓋

誤中當人on9
幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
記住唔好tag isis呀
#AntiChinazi

係正人地門口停左幾秒射人大門都叫誤中，你準備比人發動聖戰啦

唔肯認低威

2號水炮車條撚樣心理變態啱啱喺深水埗又瞄住記者射

誤中
勁多片影哂

我係你門口痾完尿之後打番比你
同你講岩岩係你門口痾左篤尿
但我地係好鄰居黎

誤?

咩誤中呀，對住黎射呀

咁都叫誤中。 果到明明得幾丁友。

人地自封熊帝，道歉？

誤中你老母呀, 擺明有心踩上門

誤中

你班賤種就真係誤中先有你班畜生啦

道歉都冇

煲大佢

唔好比 popo 帶風向，伊斯蘭班人唔係傻既今次真係we connect

hehe

仲要連射兩次

誤中？ 係正人門口停左幾秒先射架喎

聖戰完未 on9完未

佢地唔係恐怖分子ok?

強烈建議教徒佔領尖沙咀

哦

保護清真寺既係香港市民 你只係射鳩人地 收皮啦屌你老母

咁即係解釋唔到啦

好尊重你，不過照射鳩你

瞄到正都叫誤中

大家記得backup

幾時誤中六合彩

可恥到當人地同黑警一樣冇腦

Popo 咁驚死既!第一時間出黎解釋？

自己睇片，屌你老母，你趕緊咩示威者？全部路人同記者，對住大門射，都on 撚柒鳩真係聽夠呢d 垃圾聲明，當全世界傻仔，係咪無機制去罸呢班人，佢地永遠話自己是對的

同埋唔係顏色水, 係有毒化學物

誤中兜口兜面啡咁耐

咁快出聲明，知驚？！
唔知人地穆斯林受唔受。

當時條街只有記者o係度
邊度有暴徒呀? 係咪想講警察就係暴徒 ?

個聲明係道歉都無

一直行都唔射 特登去到你門口先射 咁都叫誤？

利君雅係咪伊斯蘭教？ 係就有野好睇

之前衝入教會呢?

第一下當你誤中
第二下停左下再加大水壓掃射
呢野點兜

自己同外國網民解釋囉
你唔係好撚多水軍架咩
自己做錯事仲要托人幫你抹屎忽?

咁都話誤中 當人ON9?

良好關係

［非散水撚］識時散水為俊傑

咩叫表達關注？
佢想關注人地下一步點做？

收檔啦，初頭又話示威者喺門口破壞

水炮淡化做顏色水？

可能要麻煩我哋文宣快手小小，整多啲資料比外國媒體報道，要快過政苦同黑警嘅大話稿出街。

呢個事係可以connect到呢個世界第二大宗教，十幾億教眾嘅群體，發大佢！！！

唔好比 popo 帶風向，將條片 + 聲明一齊放上twitter

衰左咁多獲比人影哂出黎都仲未撚試過認過一次錯
真係好配服你地呢班黑警

警：一直在關注事件

香港警察向伊斯蘭教宣戰！

佢地永遠唔識/不會認錯！衰過政府！

Thx
水炮車白警

誤中lol

有撚哂片 算鳩數啦

誤你老母

佢地唔係恐怖分子，但多數恐怖分子都係伊斯蘭教，攻擊宗教建築就好有機會比恐怖分子攻擊

點解唔係
警察做野唔駛你教

點解會誤中？有隻烏蠅飛入隻狗眼度？

新核彈

isis殺到黎都唔出奇

誤射兩下....

停係到都叫誤中
係咪大陸武警唔熟香港建築物 唔撚知果到係清真寺呀

全世界影住你瞄住嚟射 無停過 仲扮唔小心

同話傳媒朋友一樣
講就朋友 現場就記你老母

表達關注唔洗道歉？

人地落撚左降頭啦 呢世都無運行

瞄住射完又射叫誤中

誤射 但開兩炮

死不認錯

誤中？ 你去到先射喎

On9

停係人門口

咁都叫誤射? 當人地係盲

姦完你出聲明？

係催淚水 (神經毒)

ok block得 3毛

泊撚好曬，錨撚準再開炮話自己誤中

乜撚野誤中呀屌你老母臭閪死黑警，睇片好明顯見到你班撚樣係特登射清真寺同射人，扮乜撚野呀死黑警全家落地獄啦

其實即刻道歉可能仲可以化解
班弱智真係死都唔認錯

停低架車瞄準黎射叫誤中

有鬼用

誤中？企定定射入去都叫誤中

啲狗真係當人冇睇過片

你個facebook有撚人睇咩

道歉都冇句死黑警
含撚啦

將條片 + 聲明放上twitter reddit, 等外國人自己睇真係當全世界都係傻架咩

第一下當你誤中
第二下又係咩呀
第二下重要一路射一路橫掃人地門口
咁撚樣都叫誤中
一係交低揸車果隊人去清真寺門口囉

又要威

召喚連登撥火師

This is an offence. Disrespect to muslim people, muslim society and most importantly, their GOD, Allah!

推向穆士林國家！推向他們的宗教！

瞄撚中又係誤中
Btw揸車隻狗放工記住full gear走呀7婆都保你唔住

又唔見佢搵d popo出黎清潔番

條片影撚實哂
擺撚到明唔係誤中

道歉影響士氣wor

唔好玩啦有哂片
一日到黑剩係識講大話

唔係好正義既咩？
一知道會得罪ISIS就縮返入老母個閪度

知道奶左野

真係戇鳩
係正門停低射都叫誤中

可以繼續煲大佢

十成係當時環境非常危險
暴徒用緊大量汽油彈攻擊緊佢地
所以逼不得已要射大家幾野
警方都已經俾左多次警告
間清真寺仲留係現場 佢係要後果自負既

果時成邊都無黑衫, 行人路全部記者同西裝友同教友, 你瞄乜撚?

有晒片都誤中 咁大個大話

成班垃圾

出聲明都無用，救唔番

仲以為自己好叻，大晒，無諗住化解

聽日記者會請問: 停低哂 描準再兩次掃射 係咪咁就叫誤中

留返同真主解釋

軍政府: 我無做錯

有曬片停響度射呀on9 popo

真係送份狗list俾信奉伊斯蘭教國家
等佢哋入境或者過境人哋國家 俾嗰邊國家執法部門依法辨事都好

恐怖分子係敢做爭著認😂😂😂hkpopo 係做完先知死撐飯蓋

繼續自己呃自己啦你地

鳩射完侮辱完人地宗教
一句對唔住都冇？
南亞丶伊斯蘭人唔係好恰架

繼續吹啊死黑警

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

狗話執法唔駛道歉，而家做乜認錯？PPRB 入面有鬼

驚撚到即時發聲明，之前誤中記者市民都無出過聲

企係度有咩問題
又唔係企馬路
又唔係set rb

心諗真係當人傻完全

muslim你哋點報覆我哋都唔會割蓆

停一停，睇定定，跟住就話電光火石間誤中目標

唔怪得黑警冇人信

有接受training渣水砲車d狗好似得2,3個

每次故意射自已唔喜歡既人之後都係話誤射

香港人唔信你就話唔敢打你者

穆斯林會做乜？我幫你唔到，你自已換工作吧

唔係關唔關香港嘅回教徒事，但如果單嘢俾isis見到就=黑警挑機

真係當人係on9

誤你老母中
特登停喺到嚟射

道歉2個字都冇 好撚野

同阿拉講

射記者平民 同我講唔誤中

誤中？

驚呀 屌你老母

On9 誤中？冇訓練好先用架車？
柒下柒下 有晒片啦 得幾丁友企果個位你用水跑車驅散 點講都講唔過去啦

唔好當人on9啦

大紀元

專登停係到瞄準嚟射

得罪咗Muslims

喺香港發動聖戰

就會誤中各警署

Green objects有咩同阿拉講

警犬都好尊重記者朋友，fd到會記你老母同黑記叫記者

先唔好講對示威者同普通記者
射盲印尼記者又唔道歉
今次搞到清真寺亦唔道歉
佢地真係覺得千錯萬錯張建忠錯但係惟自己無錯

班狗出聲明即係方向正確
繼續煲大件事 同全世界穆斯林connect
唔好放過今次機會 唔好俾班popo逃避責任

來回咁射都叫誤中？

突登停低射左兩下都叫誤中？問題係你個一刻做咩要射水先得個議員同班記者

屌完人老母中出埋，話唔小心屌錯
好撚野啊

Ak47 ready

咪玩啦，當時門口有咩"暴徒"呀？得記者同個立法會議咋喎

咁撚樣都唔道歉？

俾d誠意道歉都唔撚識 又要射又要驚 成班on9仔

淆到仆街

解釋咋
冇話過道歉

誤中？
停低咗直射wor

sd條片比班南亞手足等佢地傳出去

又唔道歉 肥媽真係先知

證明係核彈

驅散？
當時嗰度都無示威者

班狗仔玩大左
而家班狗高層驚到瀨屎

又唔道歉~

第1次都可以兜話撳錯掣，第2次點兜

仲要唔會係黑衫 咁多狗仲走過去咩

屌佢老味 完全無示威者 得記者 信徒同座建築物 你同我講誤中 信都on9

道歉都冇?

完全無歉意 真係自大到

#HKPoliceState

佢地會唔會當埋回教手足係暴徒？

道歉啦垃圾黑警

停定架車，有清水唔射射藍水。
之後話一場誤會喎。

叫你地個真主落黎見我

支持全球穆斯林一齊對抗黑警呢班恐怖份子

佢以為冇人影到

你老母就誤中

停車射係誤中？

咁撚樣都3毛?
事實上無人話過伊斯蘭教係恐怖分子，只係呢家班狗呢個動作係對人地宗教不敬，而伊斯蘭教部分既教徒係比教激動，比人列左做恐怖分子組織，咁呢家班狗咁做吸引到人地來發動聖戰呢個推理係好合理

引發聖戰

仲撚衰過恐怖分子

誤中
屌你老母

影撚低晒你鳩射啦

話佢 on9 怕佢嬲

收皮

狗

以為人地同佢地一樣咁戇鳩

做咩啫，警共有特權架嘛
射鳩你咪射鳩你囉，出咩聲明啫

一直以來都係良好關係, 今日之後不了
等被制裁啦

高空片一目瞭然

驚牙？

對穆罕默德不敬死得

以為解釋就得

Reply貼片

盡一切能力保護但射藍色水落去

誤中？
擺明set定炮 對住射
點對得住我地d清真朋友

所以話黑狗係文盲囉
表乜撚嘢達關注？而家係你班撚樣特登射人喎 你會唔會打撚咗人一身之後同佢老母講表達關注？

聲明=核彈認證
推到佢仆街

叫禿鷹出黎講返句你地無做錯啦
士氣大增

鳩射就認撚咗佢啦
又唔道歉仆街黑警

顏色水誤中 講到好似顏色水自己唔小心痴左上去咁

警犬你地都係等俾真主懲罰把啦

有晒片同人講誤中 當人ON9

誤中都講得出, 推爆埋呢段野比人知佢唔撚道歉

嗰到得幾條友 好多都記者

停喺度噴叫誤中，侮辱清真寺之餘，侮辱埋教徒智商

屌，淆底wor

警犬：都無錯道咩歉 係你間寺擋係我枝炮前邊

你確定誤中？

哎喲

驚就唔好射啦

下次會唔會誤入

泊咗喺度對準黎射喎

明瞄都叫誤中
仲有個聲明一句道歉都無

驚就唔好射囉

二號車 頭先又係旺角射記者

呢隻狗今晚交更好和味

敢射唔敢認？

睇撚住停低瞄到應一應咁射, 中撚埋班信徒, 黑警其實係低能定白痴

誤中？瞄準晒喎
尊重唔係口講㗎
係做出嚟㗎

點解可以唔道歉？

POPO出聲明渴望聖戰

驚!?你就唔好射啦
死黑警

其實成架水炮車既人都唔知係咪解放軍,香港POPO蠢極都唔會敢得罪回教徒啦

夠膽做唔夠膽認??

淆底

咁都叫誤中呀
咁撚準既你D誤中
射人門口誤中
射頭誤中
射爆眼誤中

收皮啦

cap 低左等佢之後無得改
有埋英文，推上國際無難度

收皮啦 有哂片都話唔係專登

追擊

欺善怕惡

驚呀？ 垃圾黑警

做得出又唔撚認

有哂片啦 唔好撚解釋啦

抵你班垃圾做死一世過街老鼠

叫佢上譚文豪Facebook睇片啦
你老母比狗屌生咗你出黎就真係誤中啦

誤中?
停正門口，門口當時得十幾人，全部無動作，點解射水炮?
第二下都係對住門口射

代表佢地驚了

荃灣海濱有三架狗車

當人on9

仲死撐？！
繼續煲大佢

咩黎

當人on9?

有心射

誤中都唔道歉 又唔幫人清理
咁叫公關？ 屎都無得你食呀

手足請煲大佢

停撚左係度對撚住黎射

咁都誤中

唔係講笑 真係著full gear走 南亞手足真係打撚到佢地仆街都似

代表佢真係好驚，所以我地要煲大佢

點解可以唔做野

停正門口，噴完第一下，唔夠，再向右噴多下，咁叫誤中？

麻煩廣傳呢條片畀全世界伊斯蘭教國家知道

HONG KONG POLICE CHIEF STEPHEN LO WAI CHUNG

too late

呢個真
佢地淆到咁快出聲明 證明好撚驚

誤中?

clarify and show concern咋
冇apology

驚慌承認發動襲擊

有片啊傻鳩 越描越黑

收皮啦塔利班恐怖分子

點解可以咁厚面皮講大話 好肉酸呀

誤中正門 仲係咪誤中

有冇手足可以整文宣煲大呢件事
講番清楚成個過程 仲要唔道歉

但係唔會道歉

有直播都講大話，無得救

人唔笑 狗都吠啦

驚啦驚啦

垃圾

真係唔識道歉兩個字

誤中？當人on9咩

咩係關注?

睇黎警犬好驚

中聯辦order黎喎, 新疆清場行動一部分
香港警察唔聽黨指揮了?

中出完人話唔小心？！
屌你老母啦

顏色水

聲明意思似係講緊清真寺大門口既人係暴徒，射佢哋果陣誤中後面既大門口

真係誤中？
自己摑完人一巴再同人道歉有撚用

慳d啦 比邊個睇

俾我唔忍啦
要求佢道歉 跪低洗返個地下先
唔係就民事告柒佢啦

誤中？又講大話

係咪即係話班Islam信眾係暴徒

為了維持良好關係, 當然要搵槍射鳩你啦

on99誤中都講得出
淆底就咪射啦

推條片上國際 等全球教徒施壓 唔好比POPO私了

專登射埋去叫誤射

有tweet了

做咩呀 驚呀

淆？道歉啦

專登停係門口射呀屌你老味

專登射叫誤射香港警察

顏射變唔中

班狗淆撚到

無人會信你啲廢話

清真寺不能沾污

誤中 追住黎射

連射兩次 每次維持十幾秒

誤中？ 你全中呀屌警狗

我只見和平的示威者, 包括友好的南亞朋友~暴徒係指9警?
另外, 支持南亞朋友私了9警. 只有示威者才對南亞是友好~ 我不見9警有走出黎清洗寺廟

香港人（部分）都唔會俾你班綠衫恐怖分子呃到啦仲兜！

毅進仔食開屎on99 你估出個聲明道歉就得？
死黑警 小心被人清算

差佬交撳掣果隻popo 出黎謝罪咪得囉
之後最世界伊斯蘭淨係認住佢
全個force 就唔駛驚啦

你老豆同你老母扑野就亂射

誤中???

影片拍晒出黎特登射都話誤中???????

唔怪得之班仆街用子彈射鳩人, 都唔敢認啦

淆到呢

偉大真主被popo 侮辱

收皮啦 又打完人嗌朋友

道歉都冇個食屎啦

電光石火之間你做咩都得架啦

唔好拉埋isis黎講

s

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

死不認錯
不割嘅極致

吓 佢專登停低射㗎喎

點樣誤中？

你兜唔撚到㗎啦毅進仔

但又入教堂拉人

唔出聲明由只可
出聲明等於特登

冇官式道歉，即係呢段廢話黎

仆街死黑警 良你老母關係 平時都成9日逗南亞巴

"表達關注" ?
講到好似唔係佢地做咁喎

又要驚又要戴頭盔
無撚用d警察

你估佢唔驚南亞勇武手足裝修狗屋報復
驚到瀨屎

仆街啦你死黑警

驚呀

剩係解釋及表達關注

道歉都唔洗

FB出聲明

八國聯軍第二次

而家又唔係戒嚴，教徒企喺清真寺門前，黑警點解稱佢地做暴徒？點解要驅散佢地？黑警明明將水砲轉向清真寺射水，點解話係誤中？

姐係門口嗰幾個教徒係暴徒？

有冇為過誤射香港巿民發聲明啊？

停低 轉角度 會誤中？？

咁都唔會道歉？

做錯野講句關注中就有用，你班黑警咪試下咁樣同阿頭道歉囉!

反共有咩問題？

自悲得可悲

又要射 射完又要驚

佢都知玩大咗

天佑清真寺

推去俾阿爾蓋達

有解釋到咩？

誤中? 你老母就誤中 你老豆誤中你老母個閪生撚咗你班垃圾黑警出黎呀

淆底?

推
一開波就瞄撚住射

下，突登停低喎

誤中？

不如話人地好進入你射程範圍啦

下？道歉囉！開記者會道歉啦！
又唔道歉？！誤中咪道歉囉，
出聲明話誤中講完就算？

收皮啦，睇到咁多南亞手足支持我地就知你班黑警平時點對人地

推

rui

diu 恐怖分子都有承擔過佢
真係恐怖分子都不如

一區之首都係咁，當然要學

渣Ga

條路係直，佢要轉動支炮向橫先射到清真寺，冇可能錯手個喎

死都唔道歉

誤中！？
睇片係專登射埋去
不如話禁錯發射擊

道歉啦表達關注

唔係「誤射」，你班狗係專鳩登射。

我屌啦
乜撚野叫「人群管理特別用途車輛」呀

嘩！淆啦咩

誤中？禁汽油彈都係誤中啫
我哋都與警察保持良好關係

極度憤怒

誤？中？

跪得幾快

明天再出動射清水

用水炮車驅散暴徒
用水炮車射水落清真寺
姐係...？

道歉啦屌你老母

對唔住都冇句
好撚有歉意呀屌你老母

點睇到誤中
信嗰個都戇狗狗

伊斯蘭教義以牙還牙，以眼還眼。

你老尾，停喺度，擺明有心啦

得罪全球最勁既宗教

咁啲狗又唔幫手清潔翻

好此地無銀囉

佢地視宗教比生命更重要
教義面前, 所有野都可以犧牲

出聲明既人好明顯一係就唔識中文、一係就有認知障礙⋯誤中

警犬狂妄到道歉都唔願講，有幾誠懇？

驚就唔好射啦
班popo根本就精蟲上腦貪一時快感亂9咁射

其實啲狗係咪真係以為自己一言堂，睇直播有片仲多角度架屌
明目張膽攻擊宗教團體，真係犀飛利

似曾相識

道歉都冇句

死不道歉
煲大佢

一直都警民合作添！
一直好似慈母一樣愛護香港添！
出左聲明作大話就真啦！

唔係好型架咩 出乜撚野聲明姐

諗住尻出左 post 先可以快的洗白

淆底啦

驚，就唔好射啦

描撚準備黎射
射完又唔撚認
好心啦d黑警

死都唔肯道歉

真係當全世界係傻

話緊伊斯蘭教嘅都係暴徒

繼續死撐，拒不認錯，睇你點死

我屌錯你老婆，而家表達關注

我必須強調我一向專重婚姻制度同貞節

但係我唔撚會道歉

有哂片擺明蓄意射啦，邊忽誤中

又唔撚道歉 垃圾

特登射架喎 有得唔認架咩

屌你啦誤中

誤中又講大話

魔警可能諗 我明射又點
驚閪呀

誤中? 誤中會專登停車, 射2次? 是咪當人ON9?

誤中你老因啦，停定定射都叫誤中

i你老母

呢個係死穴！
平時射中D咩都無咁急住澄清
射TG入黃大仙祠都無澄清過
清真寺呢單野一定要大力文宣！

攻擊就攻擊啦

咁佢不如而家去現場影張相，話根本無用過水炮車射清真寺，段片係網民惡搞中傷

佢真係當其他普通人同佢地智商係一樣

驚撚到

而家先鳩縮太遲鳥

條路好似仲要得議員同記者 影撚住都講大話到咁 係咪真係on9

肯定有伏 咪禁入去

點誤中呀 又停低又移個炮再橫掃 點樣做錯咁多個步驟呀

道歉都冇句popo估下會有咩下場？

今次真係幫佢地唔到唯有推上 twitter reddit 送佢地一程啦

黑警又喺度測試伊斯蘭教嘅底線，若果發現真係唔需要畀代價，下次就會衝入去射催淚彈同埋拉人。經過咁多個月仲相信黑警嗰啲大話嘅傻仔，應該冇乜幾個。

誤中！？
咁開水炮車條友一撚定係唔識開車啦屌你

新疆3.0

我第一個反應都係話自己射錯咗但唔撚道歉

當水車後面架小巴無人！要驅散或拘捕閘前市民，咪call步兵囉。
明知清真寺，仲要用水炮射，就算唔係宣戰，都攞明唔尊重啦！
咪兜啦！
咪當穆斯林巴絲係蠢蠢！

咁都叫誤中？

越描越黑柒到唔敢睇

影撚住無人都照9up

無道歎 冇歎意
解釋姐係去合理化

點解可以唔道歉？ 呀 死黑警

實情係香港黑警想討好習大大，見大陸拆教堂唔想執輸，但又唔夠gut 功高蓋主，咪打飛機射清真寺 LO

又唔見班撚屌出黎清理乾淨佢澄清有咩用啊

邏輯題：誤殺洗唔洗道歉？

當班穆斯林傻架

一定故意

有片有真相啦，誤乜撚野中呀，佢老豆啲精就真係誤中啦，唔係點解生出黎為害人間呀屌佢老母

Ssp 港台live 向上對民居射同埋向記者直射多過一次射到live要轉機 dnlmch

人都冇驅散乜？
宣戰就宣戰啦

Isis瞄準香港

穆斯林班呀頭藍到仆街，黑警殺幾件都冇事啦！

做完又要笠水

關isis乜事

咁啲人呢？譚文豪議員同記者點解要俾水砲射？
當時作為先鋒嘅裝甲車應該好清楚睇到嗰啲係著咗反光背心嘅記者唔係示威者

誤中？ 成條片拍曬 邊信信

誤你閪咩

明明就係射完一下，再睇清楚係清真寺就再射

收啦 直射

淆底呀？

好快有自殺式襲擊

人肉炸彈

美國都唔敢亂咁搞清真寺，popo今次真係超英趕美

正契弟
學你咁講，驚就唔好射

又助攻

有晒片睇 你估你話誤中就係誤中

又話啲狗有專業訓練？
射到咁撚樣
特登就認左佢啦
扮死狗係到汪汪汪

一直以來保持良好關係

同真主解釋啦

熱烈歡迎超勇武派進場

明明用炮射就話水濟？

推到國際組織岀動

如果呢條撚樣仲在位又夠薑咁講，我坐定定等睇鋸頭

聖戰係咪要黎喇

驚到仆街

淆底？

文宣寫 do not apologize

仲話一帶一路？連尊重回教都未識！

Push
柒到笑

一戴一露國家應該俾啲骨氣反支那啦

係囉係囉 射你都只係誤中 不過冇人要負責

唔係話得清真寺啲長老企左係度？
佢驅散人地個教嘅長老？？？

"一直以來"
my ass

嘩 專登射清真寺
登個聲明就想算?

誤柯

人地清真寺班人企晒係到望住呀，兜唔撚到架喇！

片段清楚可見當時只有記者

日後油尖旺立立亂，真係多謝popp
以後南亞都唔撚聽你支笛

死不道歉，一貫作風

佢地真係永遠都唔會道歉

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

屌...條女好撚7仆街
條仔咁都屌得落都應該係食慣屎嘅蝗嚟

今次做咩咁餚底

死都唔道歉 好撚野

收嗲啦

咁唯有幫幫佢，連埋條片一齊放上 twitter reddit 啦

講到咁都仲係唔會認自己做錯 唔識道歉?

專登停車射架喎

香港警察種族歧視！ 點解誤中清真寺就道歉，但打中香港市民就話叫我地唔應該出街

歉都無道
同達狗式關注一樣

屌識驚啦咩

美國盟友沙特駐港駐中使領館有無twitter？share條片tag佢地，share埋黑警聲明，等沙特要特衰政府跪低，同美國connect。

驚到

popo開始驚了

咪呀

唔洗解釋啦 落到去同啊拉解釋啦

水砲車係突登停在清真寺門前，將水砲轉九十度，向清真寺前的信徒射顏色水。清真寺門前的信徒十分和平，點解黑警稱信徒做暴徒？而家又唔係戒嚴，點解黑警要將信徒驅散？

黑警呢篇聲明，誣衊清真寺門前的信徒為暴徒，意圖將黑警驅散信徒的行為合理化。而黑警明知該處為清真寺，在非緊急及不必要情況下，是完全無需要使用顏色水砲，但黑警依然肆無忌憚使用顏色水射向清真寺，這不是誤中，而是明知故犯，公然蔑視伊斯蘭教，褻瀆伊斯蘭教聖殿。

手足上啊 Popo幫香港人爭取緊民意

驅散啲咩？條片淨係見到有議員，記者同埋市民。

In Muslim they fear...

搵吓記者朋友問吓肥媽，
他是虔誠的伊斯蘭教徒
睇下會唔會支持警察

特登停係人地大閘前面 𣈴多兩秒先射
咁叫誤中？佢認誤中 但係又唔會道歉
得十個人開水炮都on99 要射都射清水啦
岑子杰被襲擊當日我地即刻就講明唔會搞重慶同清真寺
因為一搞就係 種族歧視 宗教歧視
相反班黑警呢？操炮手冇讀過書 算
即係原來水炮車出動前都唔會有breifing？
定係你班commander都on99
或者從來冇放過清真寺在眼內

咪撚溝埋一齊講啦屌你老母

影撚住你班狗射完清真寺先射人

解釋定道歉呀 ? 點樣處分個炮手 ?

笠水狗

Popo先係真主
要清算 清真寺

一定係中国公安揸水砲

4個月以嚟從來冇聽過警狗道歉
(除咗將軍澳隻落單垃圾狗俾人打兩下就喊曬口咁汪咗幾聲之外)
佢哋真係覺得自己係高高在上
班垃圾唔明白佢哋只係社會上最可恥嘅垃圾

係都唔道歉

特登停低再射叫誤中 有趣

弱智 早知今日 何必當初呢

一陣辣㷫聖戰派 香港就多得popo唔少了

余臭系係清真寺門口

Sor9ly lor

誤中？😂

收皮啦你 點解釋突登停係到射幾下

狗差婆余去左清真寺門口
立場live

誤會左係天主教
呀Sir無讀書唔熟宗教歷史

黑警你得罪阿拉！

做咩？

真

咩dom yu 做咩

等入去

傻閪

道歉啦，關乜注

黑警會道歉？唔好玩啦
呢幾個月唔好話道歉，連認錯既勇氣都無，今次睇死佢都係入示威者數

女人唔包頭入?

Purposely stop outside and target at Mosque and you tell me it’s as accident? Am I a joke to you?

交人呀
邊個差佬撳掣嫁
交比伊斯蘭世界解決！

射鳩完人之後做PR SHOW

av網嚟喎

madam都幾fit
啲南亞佬目及住

係咪誤中大家有片睇
仍然係無道歉

噴第一下就可以賴誤中, 再黎噴第二下就明顯係故意, 差佬真係當人盲架咩

幾好呀 唔好道歉

關注？下次殺咗人又話有關注DLLM死黑警

有冇手足翻譯晒所有Muslim 群用嘅語言？

道歉都遲晒大到

清真寺好似唔係個個都入得

行為完全挑釁！好得罪唔得罪伊斯蘭教，由禁蒙面法開始，班人已經谷住谷住，今舖不清算不是人

敢做唔敢認屌你老母啦

女人好似唔入得

叫清真寺出黎道歉啦
誤中到你係清真寺責任

我屌你啦，實係誤射啦

無端端講咩保持良好關係呀

唔知佢地做乜9

行到人哋門口開水槍都係誤中

死不道歉

殺左你老母再同你道歉

係時候將老竇搵仔翻譯成urdu arabic同 印尼文

遲到，誠意係邊

誤咩中....一個指令 泊埋去 瞄準發射 對到正一炮打埋去
如果話唔知嗰個咩地方都幾厚面皮
大門得記者同幾個人 無借口電光火石 清真寺又唔識高速移動

怕俾回教戰士覆啅

真係當人傻㗎喎

帶左好撚多兵馬入去

叫埋科技罪案個狗

睇黎會幫手清潔， 又毛巾又水桶

估唔到香港玩到三大宗教都要加入戰線

拎撚個2個筒黎扮洗

新疆咁多都唔驚你
有共產黨撐你驚閪咩

清真寺問口得記者同教徒

識玩嘅就係英國宣傳, 果邊個回教社區大到天主教同基督教都唔敢搞佢吔.
再用文宣解釋件事係政府官員做嘅, 另外再唔小心漏低份高官子女名單俾佢吔.

派條口窒窒嘅臭閪去解釋就叫盡一切能力保護宗教建築？
乜嘢logic

係咪警犬次次奶鑊甘，都諗住講兩句就無事發生？酷刑、殺人、性侵、破壞宗教建築都係諗住用三寸不爛之舌拆掂？有無咁便宜？

驚撚到呀

射水條友係咪一世都冇得再升

成班狗人哂去 驚撚到

但比撚左 狗入去傾
會唔會有傾掂數

篤灰 交個架水車入面啲名 出嚟
炒撚晒佢
然後個幾個 條氣唔順
再篤
再篤

有人響架車度控制住都叫誤中？ 好牽強下wor

預備同SISI開戰拉死黑警

誤中都up得出

佢地都齊上齊落架，次次都齊人先關門開車，又會互相拉住唔好走失/落單，應該唔會咁冇義氣啩🤔🤔

專登射埋去跟住寫一大段野話誤中

佢地係咪驚ISIS
唔係ISIS會令到popo驚呀嘛？

又做show
射水炮條友出黎孭鑊啦

仲裝住啲毛巾

咁都叫誤中???????

根本就係亂9射

屌你手足都幫手清曬啦

講左好多次, 唔好扯埋ISIS黎講

有殺傷力既水炮車 咁容易會誤中目標
好危險下喎
係咪應該禁止使用？

表達關注

黑警呢份聲明，不但唔係道歉聲明，反而係一份讉責聲明！
黑警譴責清真寺門前的信徒係暴徒，要將之驅散，要將之噴顏色水！即使明知會噴污清真寺，褻瀆伊斯蘭聖殿，黑警也在所不惜，而且不會承擔責任，只會偽稱誤中！

推到黑警仆街

黑警做show 不嬲都後知後覺

認真問，如果咁樣同警犬講和仲係咪同路人？
難題

叫振美過黎抹啦
PPRB專幫手抆屎

暴你老母徒呀屌你

女犬入清真寺唔洗笠頭髮？？？

真心弱智
一排人要防暴護住
之後10幾個人得2個水桶幾條毛巾就想扮幫手

佢老豆就誤射 生埋班狗仔狗女

講和唔等於唔係同路人
就算唔係同路人又點
你都唔敢搞啦

要求 公開正式道歉，否則將會行動升級上國際層面

前日收錢做野果幾個南亞打手知道唔知有咩感受呢?

平時搞耶撚又唔見佢出聲
我係耶撚就走出黎屌狗

有咩好解釋

屌，道歉都無，去死啦

歧視？

又要口硬，但係又拎埋水桶去去補鑊
補鑊都鳩hea住補，點可以原諒？

扮咩姐 有晒片仲扮野

仲要開兩炮 同人講係誤中

自

以後紅煤

篤灰啦
係咪銳武叫你射？入面有邊個

得罪木斯林仲大鑊過得罪美帝
暗殺你,炸左你警局都仲得

仲係死唔道歉

同意呀，所以更加唔知connect到又點

mola mola，成班狗等Isis處決

岩呀

講人話啦

美國都驚左is,今次popo一定驚到賴屎

咁都叫誤中呀？ 咪兜啦， 全世界睇住！ 道歉既勇氣都無。

係黃大仙廟射tg又唔見佢幫手清潔下啲過期山埃催淚彈

文宣要做野，比全世界都知D狗係有心咁做

擺明想射好耐扮乜野誤中

有咁多條片 黑警想無事

香港警察向穆斯林宣戰

你又啱喎
所以先突顯到警犬擔心乜嘢

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

睇完D襲擊清真寺影片, 記得放上TWITTER
同埋記得hashtag

識玩嘅就係英國宣傳, 果邊個回教社區大到天主教同基督教都唔敢搞佢吔.
再用文宣解釋件事係政府官員做嘅, 另外再唔小心漏低份高官子女名單俾佢吔.

幫手傳開佢

份聲明未諗好點兜就聽日先出啦
完全兜唔到 成件事仲柒
又要射 又要驚 同青頭仔一樣

負責射水炮果條散仔應該比人屌到腳軟
盲目縱容班前線 終於自食其果

停定架車，閘前得十個八個人，明知都要射！？
出份聲明，派幾個白衫落去，咁樣叫道歉？
道都無用啦，尊登搞清真寺，唔係諗住俾錢私了！？穆斯林好有骨氣！

對比起射印尼記者

誤佢老母

佢哋既最崇高既清真寺都被搞，應該要行出來篤灰！

自制核彈
又係國際線文宣時間

咁多個星期射藍咁多香港市民、街道、商鋪、建築物，眼尾都冇shau過
今晚反而要派人入去跪低同清潔
雖然冇（/未）道歉，但起碼知賴嘢

再一次證明個政府當香港人係垃圾咁多條人命道歉永遠唔會有

下 仲咩俾佢地入去 趕返佢地出黎啦

萬彿寺同黃大仙又點計

曾偉雄：警方使用武力克制被動 不希望道歉成風土病
曾偉雄：維護法紀要道歉是天方夜談

誤中
你講乜都得㗎啦
但係我哋係信自己隻眼囉
你有你講 我哋有我哋聽 但我哋唔撚信囉
點呀？

黑警全家不得好死，死無全屍！

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

留名，睇下點割有生之年